有冇覺得中國國歌好勵志！

起來不願做奴隸的人們

屌你真係諷刺

尊重國訓，不做奴隸，香港獨立

唔怪得之個作者比人鬥死咗啦

琴晚我老母同我講
你唔鍾意呢個地方可以走
就好似你唔鍾意呢間學校可以唔讀
我聽完即刻問佢你邊到出世有得揀？
佢又話咪移民囉
我問佢冇錢點移呀
佢就開始發表偉論話啲人唔努力又鍾意埋怨
我即刻話呢啲叫奴性呀！
冇人出黎反抗你仲畀大清統治緊呀！
共產黨都係反民國架咋
佢即刻靜咗

呢個世界真係好有趣呀
你唔夠膽反抗OK我明
我清楚
大家都怕死
我都怕
我都唔夠薑勇武
我認我係垃圾
但係我唔明嘅係明明你都係畀人壓逼緊
你唔係既得利益者喎
點解你會去幫加害者講說話
而責備呢啲幫你爭取緊嘅人
你地成日都話外國勢力
但可笑嘅係就算佢地真係撕裂緊香港
撕裂緊中國
但政府逼害我地人民係鐵一般嘅事實呀
立法會被破壞要五千萬維修
你地屌曬鬼
政府要起一萬憶人工島你選擇視而不見
可能你認為人工島有好處
咁放任未住滿七年新移民攞綜援
以致更多新移民被吸引而湧入
搶盡公屋加劇住屋危機
你又可以一句帶過
認為政府都好難做
但對住我地呢班市民你就可以大大聲責備我地唔努力
淨係識埋怨政府
哈哈哈哈哈哈哈你話幾可笑
呢班人比起佢地最討厭嘅漢奸更加卑劣
漢奸都可以話係為榮華富貴而出賣自己人
但你地呢班連利益都冇就甘願作為奴隸同鷹犬
對強權寬容對同路嘅弱者加以責備
唔好同我地講打警察唔係弱者
若果我地係強權嘅一方我地已經瓦解咗班速龍
若果你地想事不關己明哲保身麻煩你同我縮埋一角
唔好出黎同我講一啲似是而非嘅中立言論